\section{Conclusiones generales}

Tras la realización de este trabajo, abordamos a los siguientes resultados:\\


	\paragraph{Aspecto cuantitativo:}
		De la comparación de comportamiento entre dos implementaciones de la resolución de sistemas de ecuaciones matriciales, Eliminación Gaussiana y Factorización de Cholesky, aplicados al desarrollo del método CMM, obtuvimos una mejor respuesta en terminos generales en la ejecución de la Factorización Cholesky. Esto se dio en casi todos los casos probados, marcándose en general en con el crecimiento de las magnitudes de las pruebas. Sin embargo, en algunos casos, a magnitudes pequeñas, la Eliminación Gaussiana se comportó más óptimamente.\\
		Recomendamos el uso de la Factorización de Cholesky, excepto la certeza de que las dimensiones de las matrices a trabajar serán suficientemente pequeñas (de 40 filas, según nuestro umbral empírico).\\
	\paragraph{Aspecto cualitativo:}
	\begin{itemize}
		\item El método CMM presenta ventajas sobre el más simple método Winning Percentage: 
		\begin{itemize}
			\item No admite valores insuperables
			\item Considera el puntaje de los rivales enfrentados
		\end{itemize}
		\item Sin embargo, CMM no pondera las diferencias entre victorias a rivales de alto y bajo puntaje, dimensión que podría necesitar ser tomada en cuenta. Se elaboró un método alternativo que sí considera este aspecto.
		\item Por otra parte, se mostró cómo, utilizando CMM el desempeño de terceros puede afectar el puntaje otorgado a un competidor.
		\item Tras el sometimiento a prueba de algunas estrategias de maximización del provecho de una performance en CMM (esto es, tratar de obtener el mayor puntaje posible, con la menor cantidad de victorias), no se arribó a la elección de una estrategia absoluta que funcione en todos los casos.
		\item Se ensayó un modo de modelar los empates en CMM, que consideramos exitoso, en cuanto a que un desempeño de empates generalizado lleva a un participante a promediar la tabla de posiciones calculada, que es la idea de empate que manejamos conceptualmente.
	\end{itemize}


